隨著疫情的持續，許多出版商尋找其他方法來贏得客戶預算，同時適應這種短期思維。 “沒有什麼比被迫更好的了”:出版商為廣告商推出更快、更便宜的廣告產品 
 湯普森曾表示，從長期來看，這筆交易將節省資金，但他也表示，該物業將需要1500萬美元，以便可能再容納245名員工，並進行其他資本改進，包括石棉修復。 阿什街101號崩潰之前的交易有助於解釋我們是如何走到今天的|Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|聖地亞哥之聲 
 不過，一位郵遞員說，雖然水、零食和冷飲很受歡迎，但顧客最好能提供一個更大的郵箱——一個從卡車上就能到達的郵箱，可以容納所有郵件和包裹。 美國郵政服務運營商向你展示如何讓他們的生活更美好 
 瓊斯說，他感到很遺憾，他不能容納這些父母。 2020年8月11日，聖地亞哥之聲報道 
 快速的城市化和不斷增長的人口迫使印度在道路上容納更多的車輛，這間接意味著更多的原油進口和碳排放。 印度的飛機怎麼能靠生物燃料運行，但印度不能| 
 為了容納更少的人，氧氣水平將會降低。 西斯廷教堂獲得情緒照明芭比拉扎納多| 2014年11月2日|每日野獸 
 它還將考慮外部溫度，甚至可以容納發燒的人。 西斯廷教堂獲得情緒照明芭比拉扎納多| 2014年11月2日|每日野獸 
 達文波特自豪地說:“你可以花140美元舉辦一個坐下來吃飯的宴會，房子可以容納700人參加聚會。” “詐騙勳爵”出獄，重回狂歡|Tom Sykes | 2014年8月26日|DAILY BEAST 
 如果粉絲有西班牙語或日本口音，喬治會切換語言來適應他們。 為什麼我們痴迷於George Takei |Jennifer M. Kroot | 2014年8月20日|DAILY BEAST 
 她很樂意接待素食者、純素食者和那些不耐麩質的人。 在南卡羅來納創造的終極南方芝士漢堡|簡和邁克爾·斯特恩| 2014年8月10日|每日野獸 
 如果紙張大約是12乘18英寸，這就可以容納大多數葉子的中等尺寸。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 主廳或“廳”可容納約1,000人，其餘部分則用作辦公室。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 你打算遷就我們，有什麼辦法不讓我請你喝一品脫左右的酒作為回報呢? 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯 
 最後，我來到了最大的一家，經過相當大的變動，他們設法容納了我的車。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 圓桌如果大到可以容納很多客人，那麼兩邊的直徑就太大了，不便於交談。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利